鹿道馬退休後會唔會移民？

移民大灣區？

移民外國？入唔入到境？

佢老婆都想瀨終院喎 勁共勁共

曲線救左肥佬黎呢？會收幾多負皮？？
如果終院判肥佬黎返屋企，肯定中共已準備左第二手，即時拘捕返左大陸，而家已經係大陸了。

唔排除呢個可能。

總之判之前搵人向佢吹風，你放佢就即刻做嘢！